舉報YouTube video/channel集合post

Youtube 有中央電視嘅抹黑香港示威廣告 大家一人一個檢舉！！擺左上廣告度就會有更多唔同社會層面既人睇到，甚至會比人一個錯誤既印象 好影響我地既抗爭行動

Link:

檢舉原因：散播不實或仇恨言論
邊個先係恐怖份子？

舉報一下唔係用好多時間咋

咁多位手足如果有發現其他channel抹黑香港示威者既留低條link係度，一齊舉報佢！！

香港人加油!

自推

觀點

五毛集中地

已舉

Support

檢舉: 宣傳恐怖主義

可以同一條片舉報幾個選項